有冇ching揼垃圾會叫一聲Kobeeeee

飲完罐汽水係啲女面前Fade Away 穿針
成班囡囡拍晒手掌😂🤫😅

Pump fake 1 下做d footwork先✌🏻🤣

通常係垃圾桶旁邊轉幾個圈先掉😅

我揼垃圾會講：bye bye kobe

KOBE~

Ching 甘串

通常用天勾